有無一隻可以電醒自己嘅鬧鐘/手錶

成日都唔知醒，今日又起遲咗身
尋晚重要已經肯定夠瞓
有無一隻可以set 好時間通電電醒自己嘅鬧鐘或者手環？上網搵唔到，唔想再返工遲到

如果真係無，有無電子巴打可以教我整一隻可以戴上手，set 到某個時間就會通電電自己嘅裝置？

電死左邊個負責?

好似有 好耐之前睇日本youtuber 個名好似叫唔知咩會長 拍過條片測試電擊鬧鐘

人體有安全電流架嘛
我唔信一隻手錶嘅電夠電得死人

有無link

點解無人發明呢樣野，應該好有需求先係

早啲瞓啦仆街仔

你google一下電擊鬧鐘
頭幾個已經幫到你

電擊震蛋

希望你早日戒除陋習

如果咁啱有暗病
邊個知

小米手環有震動鬧鐘功能

之前睇過人拍片

睇佢個樣好似幾撚痛

係就好

電醒完你咪又係再瞓
唔起身嘅一嘢電撚死你就有用喇

咁真係唔洗再起身

佢就係唔想起身吖嘛
又以後都唔洗煩起身添

自己diy啦，買個鬧鐘甩左個buzzer去駁relay, 之後點玩都得